越南女子因“醜”被拋棄，整容成功嫁給富商，今懷孕6月現原形？

在這個“顏值即正義”的社會，美麗的外表毫無疑問會給人帶來很多便利，比如下面這位“越南醜女”，就因為一次成功的整容手術徹底改變了自己的人生，實現了“逆風翻盤”。

越南醜女離婚後整成美女嫁富商，懷孕6個月現原形
不知道大家還記不記得那位名為奎奇的越南女孩，4年前的她由於顏值實在太低，雖然已經結婚生子，但是最後還是因為外表問題和前夫分了手，受到了很大的打擊。

這位“越南醜女”奎奇被“掃地出門”回到了父母家中，吸取這次婚姻失敗的教訓後，奎奇做了一個十分大膽的決定——去做整容手術。不過面臨整容手術的巨額收費，奎奇的父母很難承受這樣的經濟負擔，後來在奎奇的一再堅持下，老兩口還是藉錢才幫女兒整了容。

然而出乎每個人意料的是，整容手術極其成功，奎奇在做完手術後外表發生了翻天覆地的變化，簡直就像是換了一張臉，甚至之後還因為術後的高顏值徹底改變了人生。

做完整容手術之後，奎奇很快找到了一份工作，並且在2019年12月時，奎奇結識了一位富商，很快墜入了愛河，並且在2020年12月成功踏入了婚姻殿堂，當時奎奇將結婚照分享在社交媒體上時，還曾經引來了很多網友的熱議。

婚後奎奇很快就宣布自己懷上了寶寶，將已經14週的孕照曬在了社交媒體上。近日奎奇又在社交媒體上發布了自己孕期6個月的照片，不過顏值卻出現了急劇下滑，不僅整個人看上去都非常臃腫，臉部也是很不自然，即便化了妝也難以掩蓋一些外表上的缺陷。

對於奎奇孕後的這種變化，網友們也是紛紛表達了自己的猜測，有網友認為奎奇這是明顯的“整容後遺症”，懷孕以後“現了原形”，還有的網友則覺得這樣的情況並不稀奇，很多女性在孕期時顏值都會出現大幅度的下滑。

孕期顏值大幅度下滑？正常現象
不得不說奎奇這20多年的人生確實受到了太多顏值方面的影響，而之所以她會在孕後6個月出現顏值大幅度下滑的情況，其實是在情理之中的。

每個女人一生中都走在追求美麗的道路上，但是寶媽懷上寶寶以後，激素分泌會出現大幅度的變化，雌性激素分泌量大大增加，而奎奇本身之前又做過整容手術，在激素的影響下出現這樣的變化並不足為奇。

而且其實很多寶媽懷上寶寶以後，孕期的顏值都會出現比較大的變化，尤其有的寶媽為了能夠為自己和寶寶提供充足的營養，還會在孕期中暴飲暴食，食量越來越大，從而導致身材走樣體重增加，顏值更是會“一天一個樣”，下降幅度更大。

比如奎奇分享的孕照，體重增加的就十分明顯，懷孕6個月後與懷孕14週時對比明顯“圓了一圈”，所以整個人的狀態看起來並不是太好。

越南人啲素顏樣可以好極端

可以好靚可以好肉酸

乜越南整容咁掂
點解唔見香港人話去越南整

整得幾好喎

呢筆投資好成功
帶黎幾百幾千倍回報

可能一開始塊面部份開刀部份打針
咁大肚無得打 啲針效力散晒咪開始走樣囉
生完減肥打返針又靚靚出嚟㗎啦

其實都係化妝問題姐
向來化妝都好似易容咁......

靚果d溝左法國種
其他係原生種

女人啲素顏樣可以好極端

可以好靚可以好醜

整完好似SUNNY 條女